要提防727有其他黑社會混入挑起事端

其他一直唔妥鄉黑或者想示威者輸嘅黑社會一定會趁今次滲透
佢地會帶頭扔磚放火，唔好俾人煽動到！今次要和理非！

Push